Comentario:

 IMPORTANTE: - No me ha funcionado correctamente la conexion de hibernate usando el servidor,
supongo que porque no he hecho un sesion factory

- Cada vez que se ejecuta el programa mostrará un JSON con animales y lo que comen, despues,
dejará buscar 1 vez a un animal y 1 vez a comida, finalmente podras añadir una nueva comida,
entonces el programa finalizara 

- Siento mucho no haber podido acabar el ejercicio correctamente, sinceramente he estado desde
el jueves por la tarde hasta lunes por la tarde echandole todas las horas que tenia libres y pese
a que he aprendido mucho y he conseguido hacer algo me veo muy lejos del tiempo de 2 horas con el que contabais,
aun asi voy a seguir estudiando Spring hasta dominarlo mucho mas y me gustaria que fuera con vosotros.

- Tambien me gustaria aprender mas sobre este tipo de distribucion de paquetes ya que el que habia utilizado yo hasta entonces
era con DAO y parece que aqui esa parte la ocupan los "services" pero quiero saber en que consisten exactamente y usarlos bien 

- No conocia ni la implementacion de DTO ni la de Service por lo que he tenido que buscar
como funciona y como conectar las capas

- He utilizado hibernate ya que vi que en la oferta de trabajo lo pediais así que
he pensado que estaria bien hacerlo en hibernate

- He intentado modularizar todo lo que he podido, haciendo ademas interficies que aunque por el momento 
no son muy utiles, si se amplia la aplicacion pueden venir muy bien

- Personalmente siempre pongo los id de las tablas autogenerados pero al ver que en jungle.sql 
se introducian manualmente lo ha dejado por si era una especie de prueba

- No venia ninguna relacion entre tablas pero he pensado que puede venir bien y he añadido una 1 - M



